Ex我想同你講啲野

你傷害得我好深，唔好以為我唔知你而家做緊啲咩，你仲想瞞我瞞到幾時？我每日冇一分鐘係唔係諗緊你，而你就同條新女快活緊，多謝你比左份咁大既驚喜我，原來最後見你果日話比我果份驚喜就係呢份

佢做緊咩野

嘩，兩個星期唔夠就變咗咁多

雖然唔知咩事 但呢啲人落地獄算啦 再諗多一秒鐘都係晒自己時間

過咗去就唔好再諗啦

扑緊嘢

都分手斬纜，你仲想點呀？

比個期限比自己發洩
另外開名上圖都可以，不過小心對方報復

唔好教人做on9嘢啦

有追開樓主上個post
啲經歷似到我以為係自己開post

唔好搞咁多嘢啦唉

lay down the hate and don't look back in anger

咁佢有冇搵番你？

冇啦 而家同條新女風流快活緊

愛你
我都同你一樣
你要愛自己 唔好俾呢啲賤人得逞

diu 樓主我睇番你上一個post 同你一模一樣
連分手日子都差唔多

經歷同我一樣既你地，諗住點做？會唔會仲係好唔捨得佢？

surprise

其實佢已經係前任啦，正路講佢做咩都得…但係你知道仲係會覺得佢對唔住自己。發洩下啦…同朋友屌下佢又好乜都好，屌完要知道…其實係自己未離開女朋友呢個身份

你都識話係你個ex啦，佢依家有新女都唔係罪，因為你已經唔係佢條女....yo

但我呢幾日先發現佢同我講分開前一日已經同條新女一齊左，佢後期借啲意話想我忘記佢就unfollow大家ig，點知我個frd send左佢既post比我睇

呢幾日發現左原來佢綠左我，佢仲以為我唔知，以為自己瞞曬所有人咁

其實好多都係既…
人都唔鍾意你…仲會規規矩矩咩…。

其實分開左…你羅番件事出黎講，又點呢…
就算佢同你講句「係呀對唔住。」

信我啦…你只會有片刻既溫暖…然後都係睇唔開。
我都指責人既動機背後…其實係一種想要獲得關注既控訴…。

我地

最後果句 個心痛左一下
道理真係明 但真係走唔出

咁點解佢一開始都唔夠中意我就開始，佢地仲要識得早過我地，條女果陣仲係單身，btw你可以起我底睇我上個post，你碌到最尾果幾頁，你就知咩事

女仔要好好愛惜自己先有資格搵人去愛你
加油啦唔好為唔值得既人而唔開心

男歡女愛，沒有原因不原因，原因如何…都是欲望而已…別想太多，
人生若只如初見，何事秋風悲畫扇，等閒變卻故人心，卻道故人心易變。

忍你好耐

咁姐係佢冇可能會再回頭？我係呢段時間努力啲改變，我知佢中意成熟啲既女人，我而家係佢眼中只係個𡃁妹，我變左個look，會唔會吸引到佢番轉頭

要睇你 距離佢心目中嘅形象爭幾遠...

咁我要再努力啲我成日都將自己同新女比但其實好攰

晒氣啦，到時只係製造機會俾佢偷食，然後食完即棄。

點解唔可以令到佢真心中意我個人？係因為佢問題定我問題

佢問題 佢份人係咁就係咁 你都改變唔到啲咩

如果係咁就真係好無奈，點解你同佢講既野係一樣佢話佢冇feel就係冇，點知佢係搵左個新女，仲要係同佢ex既feel有啲似，我自問唔係咁似佢中意果種類型，佢都有叫我改一啲野，唔知佢咁做係咩意思..佢冇feel又搵我做咩

緣份就係咁

個個都想老豆係李+x

曾經擁有過就會好唔甘心冇左，仲要比人攞左

呢個世界你唔係第一個失戀，唔係第一個遇到呢啲情況，算啦，糾纏落去無幸福。

祝你身體健康

但有啲復合番繼續幸福行落去既例子，我可唔可以係佢地其中一個

首先，你係要變得更有吸引力，更有自信，吸引佢過嚟，而唔係死lur爛lur千字文咁求返嚟。

你越唔care，越若即若離，若吊佢癮，咁佢先會覺得你神秘，對你有好奇心，然後關注你，你偶爾透露少少俾佢知你嘅嘢，佢先會覺得你眼中有佢，點到即止，最好仲有其他異性，有人爭就係好嘢，呢個係定律。

但，你而家係除衫跪地叩頭咁款，佢係唔會對你有興趣，因為你係唾手可得，呼之則來，揮之則去。就算佢而家打俾你約攪嘢，你幾乎可以連衫都唔著就衝出去。做到自己咁cheap咁唔矜貴嘅話，梗係無人稀罕。

所以結論係，你要提升自己，做好marketing，令到自己變成搶手貨，再慢慢揀。

多謝你我明白我而家應該點做啦，首先我唔可以比佢知道我冇左佢唔得咁，我愈掛住，就愈要扮冇事，我本身已經打左「我仲好掛住你」，但一直冇send出去，我係度等我有一日忍唔住就㩒果個制，不過聽完你咁講，我知道咁樣做，只會令佢對我更加冇興趣，更加冇左佢當初對我有feel既感覺。我而家要做既就係再變得成熟啲，無論係外表定係呢段時間處理分手既態度，我博命搵佢復合同我愛理不理既態度，比佢既感覺應該真係差好遠...

我亦都比你講中，如果佢而家打比我叫我去佢屋企，我真係會仆過去，乜都唔理，好似變左隨傳隨到咁，我甚至係呢度先夠膽講，我仲有諗過做住佢sp先，可能有機會呢，但其實男人係咪將性同分得好開？btw你係巴定絲，呢方面我唔係好明男人點諗，我亦都諗過打好左千字文，未send比佢入面講我幾掛住佢幾唔捨得佢

巴。

唔好再咁白痴打千字文啦，有時間打文就計劃下每日點過，安排啲嘢俾自己做，提高自己價值。你而家嘅目標係，無咗佢但比以前更開心，咁佢先會覺得你值得注意 (祝你到時有更好嘅選擇啦)

佢當初都係想要你隻豬啫。豬唔豬呢啲嘢，過咗去就算啦，純情一次就算，第二次就係on9。你係一個獨立嘅人，有老豆老母，唔好生存得咁卑躬屈膝。好多人，不論男女，唔係分得開唔開性同愛，有啲人係行得開就搵嘢食㗎啦，呢個男嘅唔值得你咁做，因為大家關係唔對等。

再講多次，所有千字文delete佢啦，咪撚再打。然後一日搵兩件事俾自己做，你要做一個獨立有性格嘅人，唔係任人魚肉嘅人。

我而家有學開琴，果陣佢話我有排先可以學到可以搵到錢，佢覺得有啲無謂，但我自己又中意彈琴，我應唔應該為左佢放棄呢樣技能，定係不斷進步等佢刮目相看？分手果陣我同佢講好唔捨得佢，佢就叫番我做自己中意做既野，叫我練琴...

分手果陣我問過佢係咪為左我隻豬同我一齊，佢話如果真係為左咁，佢話去雞都得啦仲話我都未了解你係個咩人..btw唔係太明你話咩行得開就搵野食？我都有諗過係咪我太易得到手，所以佢唔珍惜，係呢段關係入面，基本上次次佢主動話要，我都配合

好啦，我delete左佢佢話佢中意成熟既女仔，我留意到佢ex同埋新女望落去都係有種真係女人啲果種感覺，佢新女係化妝師，上左雜誌果啲，同埋佢幾介意我仲未出黎做野，我諗我要做到就算讀緊書都好，都要有一技之長，要咁樣黎打動番佢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔洗同ex現任比啦，我係直頭唔知ex現任係邊個，唔想查唔想知，只係知分手果刻(或者再早d)ex已經唔愛你，唔care你諗乜。
老實講，如果佢拎你同佢現任比，例如現任靚過你，咁假設2年後有個女仔再靚過現任，佢都會再分手取捨，人比人，比死人。
最緊要清楚自己優點缺點係咩，未必係同佢復合，你下個更可愛呢

你對佢嚟講已經係過咗賞味期限㗎啦，你要放棄可以同返佢一齊嘅諗法。

你而家開始做嘅嘢係為自己，唔再關佢事。你做自己鍾意嘅嘢，做有益自己嘅嘢，佢講啲咩已經係過去式，唔使再放喺心。你暫時只係未放低，但佢已經係一個同你無關嘅人，你要將心神放返喺你自己身上，愛你嘅人身上。

為一個唔愛你嘅人而忽略周圍愛你嘅人，係一件不知所謂嘅事，明白嗎？

分手時，佢有講過我有啲野好過佢ex好多，叫我唔好比較，我仲係好掛住佢，我唔知時間係咪真係可以沖淡我對佢既感覺，但我而家會努力改左一啲係佢眼中係瑕疵既野

句句都銳入心..我同佢已經係唔關事既人佢迫我接受呢個事實，佢仲要話當佢衰人賤人又好，又話佢就係咁，佢話一開始已經叫我諗清楚係咪同佢一齊，佢咩意思呀而家，我而家好似真係如你所講，身邊啲朋友都鄧我心痛，但我剩係會諗點解佢唔可以係好似我啲朋友咁，咁愛我？點解果個唔係佢？原來我就算變靚左，個人變得成熟左，佢都唔會再番黎我身邊...係咪因為我對佢黎講，已經擁有左，冇左挑戰性，佢係中意都會搵第個靚女算？

係咪因為我對佢黎講，已經擁有左，冇左挑戰性 → 可以咁講。

緣份就係咁，所以老人家先會講「要珍惜你有嘅嘢，而唔屬於你嘅嘢要放手」，唔好再浪費時間心機喺一啲你控制唔到嘅人同事身上。

向前看，諗遠啲，試諗下過多三五七年，當你睇返轉頭，就知道今次根本係一件小事。失戀有邊個無遇過，被背叛亦大有人在，最緊要係起得返身，沒甚麼大不了。

沉淪多一陣好啦，生活仍然要過，唔好將青春浪費喺過去上。

有啲人唔通真係可以咁短暫地擁有過，坦白講，我同佢一齊頭個禮拜，我對佢都仲未好有feel，直至兩三個禮拜之後，我真係中意佢，到左佢話唔想拍拖果刻，我就真正覺得我唔可以冇左佢係我身邊，我個心好痛，點知我同佢係呢個時間點上係完全相反，我最中意佢果陣，佢就唔中意我..

緣份呀緣份呀

好啦唔好再討論啦，繼續討論你只會繼續沉溺落去，向前看啦。

好啦，我唯有不斷提升自己，等佢後悔佢今日做既決定，到時換轉係我揀佢而唔係佢揀我

為免洗人塊板，所以喺度覆你，先覆你個較簡單嘅問題。髮型師配化妝師當然好，平時生意可以互相介紹，閒時約埋一齊做freelancer接大生意都得。學化妝要學到有作品集俾人睇到，先會可能做到佢個新女嘅境界。有啲嘢係要做落嗰行先識，你全職唔係化妝，基本上係難以超越個新女並藉此吸引到佢。

我睇曬你講既野，我只可以講我好感動，你講每一句都好震撼，好多謝你花咁多時間睇曬我同佢發生左啲咩事，其實我就係最想知道佢做既一啲小舉動係意味住啲咩，我相信你講既野，（請你唔好介意）因為你都做過佢既角色，我終於明白我喺佢心目中既地位佔幾重，坦白講，果日我喺佢旁邊一路行一路喊，佢都仲有心情睇衫，成個身都擰轉去uniqlo果下，我真係好失望同埋覺得我自己好犯賤，感覺佢都唔再在乎我既感受咁。

聽你咁講，我面前有兩條路，一條係提升自己既價值，等佢可以好似佢當初追我咁，故事重演一次，咁我可以享受多一排。而另一條路就係我個個朋友都咁講既，比自己放低佢同埋呢一個月既經歷，你都明我，我呢刻實在冇辦法再中意另一個人，近排有個男仔想追我，但我只能夠講sorry...我仲好坦白同佢講，我仲好掛住我個ex而家我考慮完，想一路提升自己，一路靜觀其變，比個限期自己，過多一個月，睇下佢有冇搵番我，如果到最後都係冇，我就真係唔再留意佢啲動態同埋迫自己死心。

其實我都有諗過，係咪就算我模仿曬佢條新女既野，例如髮型、打扮、甚至真係做埋化妝師，都唔會因為咁樣而吸引到佢？

Btw我都係住大西北，佢住屯門，有一晚我同佢玩到好夜先番屋企，差唔多1點左右，咁佢就陪我等巴士，果陣係佐敦，但佢都冇送我番屋企，又有一次同佢去元朗食完飯，10點幾左右，佢有陪我搭輕鐵番到天水圍，但佢冇送我去屋企樓下，但我估以佢咁豐富既拍拖經驗，送女朋友番屋企應該都識，但呢兩次佢都冇咁做，係咪已經代表左啲野？

我略略睇咗你嘅說話，多謝你第一句就多謝我
不過，首先

你要瞓覺先
不論聽日你要唔要返工都好
美容眠(10pm-2am)好重要
晚安

Hello，我睇番你呢段野，我想問下我應該用咩方法透露我既近況比佢知

唔需要刻意，你只需要如常咁將你嘅好嘢放上FB IG，佢有日鳩痕去search你，咁佢就會知

最近好唔好

我覺得我而家同佢既狀態，你應該會覺得痴左線..

我同佢變成左fwb，一個禮拜見一次，每次都係扑野，我同佢都做番朋友，有講有笑咁，但我要好似偷偷摸摸咁同佢見面，唔可以比新女知

事緣係我同佢有一日出黎交收，果陣大家都冇講乜野，到果晚我搵佢攤牌，同埋問佢可唔可以發展一段特別既關係，我話唔ok都唔勉強佢，咁到最後大家都有共識覺得冇問題。而家佢話只有喺發生關係既時候有feel，但冇左平日果種feel

睇返你兩個post嘅#1，只可以講句「可憐之人必有可恨之處」。

條路自己揀，好好保重啦。

咁我同佢係咪冇可能？
我都知我咁做好cheap，但我真係因為太掛住佢太想同到佢接觸，可唔可以教我而家應該點做？

cheap唔cheap都唔重要，你覺得達到目的，又滿意嘅，無咩好講，更何況教，唔敢當。

不過你覺得用性去維持呢段關係，可以維持幾耐呢？自己諗下將來嘅自己點睇返呢段關係？
「只有發生關係時有feel」哈哈。

最後，係你成全佢做一個仆街，如果你將來受傷害係無人會可憐，記得唔好怨天尤人。

我的確短暫擁有到佢，但到頭來我知道佢只有性冇愛。
我都唔敢講我地呢段關係可以維持幾耐，將來既我可能會不堪回首，我為左同佢有聯繫，感覺就好似「佢比我溫度，我比佢快感咁」
不過好多謝你冇鬧我一啲好難聽既說話
真係我造成佢咁？我其實都有諗我都做到咁，佢到時點去溝女我都冇得講咩，而家佢已經可以光明正大咁去同人拍拖

你去offer佢去發展一段特別嘅關係，然後順理成章俾位佢偷食，你話你自己有無份呢？

而家嘅情況係，佢可以暗中擁有你之餘，亦可以光明正大同其他人一齊。係你將自己放喺一個無價值嘅位置，由得佢又食又拎，因此我建議你唔好對呢段關係仲有咩期望。對佢嚟講，你實在太容易得到了。

當然，如果你因愛成恨去同佢攬炒一拍兩散，我就無話可說了。

我認我都有份比位佢入，如果將來有機會，佢或者都可能會對我做同一樣既野

咁如果我同佢變番做普通朋友，唔好再發生關係，我驚佢會唔理我，不過如果佢都願意出黎見面食下飯咁，係咪可以扭轉呢段關係？

但而家又係我開口發展呢段關係先，我唔知點扭番正呢段關係？有冇咩方法或者點同佢講

返唔到轉頭㗎啦，至少呢一刻，無得救，你、佢同呢段關係都係無得救。

一嚟你無決心去脫離同佢嘅關係，即使佢講明要攪先有得見，睇你都係繼續okay。

二嚟佢習慣咗有得攪，突然無咗，佢仲有無見你嘅原因？你自己知啦。唔知嘅，你咪扮同佢講你拍拖，之後唔再攪，睇下佢點。

講到尾，一日你唔肯放手，繼續隨傳隨到，你都係一個無價值嘅__ __ __。

係真，我自問都未捨得斷呢段關係，係好矛盾，我好似賭緊一係完全失去佢，一係提高番自己喺佢心目中既價值。

再加上，佢而家係有女朋友，所以都唔會餓得去邊，冇左我都未必會因為咁而同番我一齊（我諗）。

有冇方法可以完全放低一個人，一個月前既我係好怕自己忘記佢，但呢刻既我寧願放低佢，再順其自然睇下將來同佢仲有冇緣分。

要戒係難，如果你下定決心，就做盡佢。

否則，就等佢連想同你攪嘅興致都無嘅時候放棄你。

若然你甘願做到咁貼地，我都無話可說了。

我自己而家都好似等緊下定決心放低佢果一日，我真係等緊果日既來臨，每次見佢好似得番性既果種落寞感，就好似消磨緊我對佢仲抱有既希望，一路變少。

其實，我自己都有啲睇唔起自己。唔明點解仲係咁中個頭埋去，搞到段關係愈黎愈錯。

只有做定唔做，無等。

不過唔好期望仲有機會返到轉頭，你同佢嘅關係得返性，無其他㗎啦。

錯誤嘅諗法，錯誤嘅做法，就帶來錯誤嘅後果。

你下到決心就等到，你唔肯嘅就繼續啦。

好，我會迫自己放低佢，其實佢真係唔係我理想型，佢只係個我比左第一次佢既男人，所以我先咁沉迷喺佢度。

咁如果我地分手後冇發展到呢種關係，係咪就唔會搞到咁既結局，而係仲有彎轉？

你自己諗下，有幾多人真係初戀可以行到尾，破處可以行到尾呢？就算生埋仔都未必可以行到尾啦。

初戀同破處只係一種經歷，你仲細，無責任嘅話，就去搵嗰個適合你同錫你嘅人啦。

你講得出呢句說話，證明你仲留戀緊，唉。
平衡世界嘅人無人會知，不過有一句可以參考吓，「江山易改，本性難移」。既然佢都係食完你隻豬就想走人，你對佢同呢段關係仲可以有咩期望？